係埋大舊hall成日柯爛/ 稀屎

我次次返到屋企都硬屎 好靚仔咁一條
但係hall就次次都稀屎咁濟
係我問題
利申 本身已經係腸胃差 不過想知其他人係咪都係咁

係咪水質有問題

新hall痾親都大蛇屎

咁正?? 其實係新hall住 有咩感受??

飲 飲水機水？試下帶個水壺，訓之前裝d滾水等聽朝飲
利申 舊hall 冇腸胃問題 一直飲boiled water

多大陸人 買宵夜要行好遠間唔中有鬼妹

但我都係飲boiled water 都係稀屎

同去咗大陸差唔多

你rm係local定non local?

咁都住唔過 除非你摺
利申 摺

細房計 兩個都China
大房計8個入面6個都係non local
狗也不diu

ching 你咩色?